Juno 定 周杰倫

周杰倫

Juno

開不了口，葉惠美年代一定係周杰倫

而家。Juno • 19